@inproceedings{Servan-Kobus-Deng-Touffet-Kim-Kapp-Mostefa-Crego-Coquard-Senellart:TALN:2017,
    author = "Servan, Christophe and Kobus, Catherine and Deng, Yongchao and Touffet, Cyril and Kim, Jungi and Kapp, In\`es and Mostefa, Djamel and Crego, Josep and Coquard, Aur\'elien and Senellart, Jean",
    title = "Conception d'une solution de d\'etection d'\'ev\'enements bas\'ee sur Twitter",
    booktitle = "Actes des  24\`eme Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles. Volume 3 - D\'emonstrations",
    month = "6",
    year = "2017",
    address = "Orl\'eans, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "19-20",
    note = "Design of a solution for event detection from Tweeter",
    abstract = "Cet article pr\'esente un syst\`eme d'alertes fond\'e sur la masse de donn\'ees issues de Tweeter. L'objectif de l'outil est de surveiller l'actualit\'e, autour de diff\'erents domaines t\'emoin incluant les \'ev\'enements sportifs ou les catastrophes naturelles. Cette surveillance est transmise \`a l'utilisateur sous forme d'une interface web contenant la liste d'\'ev\'enements localis\'es sur une carte.",
    keywords = "D\'etection d'\'ev\'enements, Masse de Donn\'ees, Tweeter.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2017/119.pdf"
}
